家用4G上網,sales請入

要無限唔限速,請出招

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費5人共享
指定計劃更可享有贈品

請即按whatsapp傳送門 ：